[BL]召喚同好!!快進來男男美好世界討論區 (10)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

仔仔評分表

5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：不錯
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

搶走左個1001

頭先想1001但fail

痴線岩岩上黎連登就爆po

我睇返你開第一個po都只係37日前嘅事
我哋都推得幾快

如果可以追得上格離2個hehe post就好喇
可惜好似冇新人圍爐hehe

禮物召喚新血

個屎忽好白滑

召喚二次元新血同好禮物

新po

留名

Lm

狗崽好萌

有冇人食Fantastic beasts and where to find them的Gradence?即係最後變左做Johnny Depp個個角色Percival Graves，同埋個Obscurus的Credence Barebone. Colin Farrell同Ezra Miller的真人bl都好好j.

暗巷組
啱啱睇完套戲個排食過 不過係食原裝版部長x credence
你食部長攻定部長受

我都J過Ezra一排
"the perks..."入面嘅Patrick真係靚仔到地裂
但係佢演flash又好柒
佢演hehe演得好自然 我覺得佢係bi男女通吃

原裝版部長正好多，Johnny Depp肥到認唔到

睇演員表先知係佢，明明the perks好鬼型

長髮Ezra有5

短髮Ezra得3

我研究過點解差咁遠 我覺得係髮型問題
佢演Kevin又係柒柒地

但個假部長其實係GG黎
我鍾意食個餡係真部長

佢做the perks個套真係靚仔到癲左 本身係睇logan lerman 點知發現到個咁靚仔既！！！
佢中長髮真係不得了

嗰兩舊骨
同有村架純塊面有異曲同工之妙

部長攻！！！！
話說保育組都幾得意, 不過暗巷正好多

佢話自己係queer 唔理男女 鍾意就得

反而我覺得Flash幾得意，不過the perks個頭髮真係好正

長髮遮一遮is ok

就係因為有把秀髮遮一遮舊骨 戰鬥力+50

我都係the perks開始丁Ezra 佢kiss Charlie嗰幕真係

好鍾意檸太同麻油太的同人本，超得意

呢個kiss超小受feel

嗚呀真係一副小受樣

原來改改個標題真係引到新血入嚟

一路都想傾bl 呢到好正

呢個youtuber剪的Gradence都好正 勁正片feel

GG餡的都好食，但係真部長先係otp
温柔又得 變態又得 得咗

部長攻
Credence完全係小動物feel 驚驚青青又勁得意 身世好可憐
保育組好少睇啱心水 睇親都係credence攻newt
暗巷組好正 部長做credence監護人 然後忍唔住出手

我真愛係GGAD 所以唔食GG餡 不過有掃過下GG餡既部長/credence
好多daddy kink

年操繼父子禁斷 超好食

gg餡的食唔太落 因為全部都利用cre 太可憐了
daddy kink的真部長正好多

有同人記得推薦

呢個作者長短篇都好温馨 colezra都有

呢篇ggcb, pgcb都有 一次過滿足2個願望 其中一節ggpg一齊攻cb簡直係痴l線的咁好食

鍾意睇溫馨向多啲
有篇係講credence大個左識得控制自己 過返正常生活 之後返返去搵graves
好鍾意呢篇 但已經唔記得咩名

鳴arrr 呢篇好似好正

啱啱搵到 係隨緣架篇文 叫gravity
篇文冇後續 淨係寫到credence臨走之前都係決定留低搵graves就完左
Graves都未係鍾意credence 淨係對佢有愧疚
但寫得好好

agger
臨尾比人㩒住嘴好正，嗚呀

係咪又係果類想出櫃但唔方便出晒斷事業後路先話自己男女都得

真係幾正喎

好似睇過八卦話colin唔知係gay 定 bi

冇後續

呢篇文感情寫得好細膩，冇後續但係我相信Cre的情感以後一定可以好好傳達的

但係佢好似有女友，又話易受女性吸引多d，媽啊好亂

呢個好啱寫rps laaaa, in colezra we trust!

我信佢地之後一齊生活會好幸福

係！！！同埋呢篇最感動個位係 過左咁多年 明明可以有自己既生活 但依然對graves念念不忘同埋仲有感情

有女朋友
不過我相信一句 人既性向係浮動既

佢嘗試去治療Graves的黑魔法傷疤最後將隻手放落塊面個下，心諗部長你比d反應啊啊啊啊啊

佢個款根本係男女通吃

內心腐女的力量已經蠢蠢欲動，，1:41個到係colezra糖啊啊，佢地係同一場到宣傳唔同電影，Colin知Ezra係到，要佢代答Graves去左邊，不過Ezra唔係到

佢好似傳親都得女人 未試過男人 或者中性美係佢個形象嚟

Agger，
同女朋友都一副小受樣，好得意

講得好啱，腐女私心希望佢會有男朋友wwww

呢個唔係散咗好耐喇咩佢都好似有傳係男女通吃

腐女私心係全世界嘅靚仔都是搞基的

留返一個俾我

我都想講留返一個好嘅比我

你有泰仔景瑜bb是我的

agger

留個好仔就得，唔靚仔都無所謂順眼就夠

你兩個拆唔掂

唔好同我爭
景瑜是我的

背影都好撚正

J到出血

一人單數日子一人雙數啦

但係而家有三個人爭景瑜喎

4P啦

咁不如變做仔仔輪姦景瑜 我哋三個觀戰

嘩，搵仔仔女女女景瑜

極度歡迎所有靚仔都係gay
又有得J CP又少d對手 雙贏

留返個屎忽俾我就得 或者留條腿其他你拎去

但係腐女們就要食齋

咩係cp

除咗靚仔仲有其他男仔架

Couple?

我唔貪心，要中或中上就得喇

食景瑜呢d粗重野等我黎得喇

岩岩無聊search ezra miller有冇男友，屌，佢d dating history 全部都係女嚟既喂，說好的queer男女都岩呢

我頭先見到嚇咗一跳 以為fbi我要面壁

咩fbi 唔明

咁咩叫couple又少d對手？異性戀情侶？

係喎已遺忘
我唔貪心 求神跌個4分俾我

child porn

我之前都搵過佢嘅gf listall囡囡
我諗queer應該係佢公司俾佢嘅形象

child pxxx

3已經接受，4話晒都係校草級都算叫做靚仔

又可以j hehe cp
啲男搞基奈巴就少啲對手同佢爭女
winwin

多仔搞gay咪少啲仔同佢爭女

但係我頭先search果陣見到有人話同佢搞過，佢做受喎，仲話佢講佢自己十四歲破處

奈巴唔係都成日幻想sm仔仔咩

我岩岩想問如果4有臭狐接唔接受到

奈巴好似係直
幻想同現實兩回事 好似係

笑咗有冇得醫先

選擇題 假如景瑜真的同你有個約會…?
是但簡一個
A 佢表面同你拍拖 但實際係出面勾佬
B 佢男女都得 對你認真 不過同時佢出面有男朋友
C 靚仔冇本心 花心player 食女食到J軟
D 正常拍拖 但唔鍾意gay同埋討厭你睇bl
E 有大量sp 男朋友s 你係其中一個人
F 煙幕 佢有個真愛男朋友 但屋企人迫婚結果你同佢做左密友

有人同佢搞過邊個咁幸福
佢個款都似受

腐女就話只可幻想實踐唔到姐，奈巴有能力可以實踐喎

如果冇得醫我就拜拜佢

queer類似係唔將自己歸類做男/女
性別就是自己
所以理論上黎講係有可能男女都得
不過同其他bi pan fluid等等又唔同

F for sure
做唔到景瑜情人但做到密友都好幸福
唯獨我知道佢不能說的秘密 已贏

擺明就係做受既料子，無時無刻都好似色誘d 1咁

似吹水

同時出面有男朋友都接受到?

應該有得醫嘅

佢啲眼神表情 嗚呀1仔見到都扯

3p

a&b，知佢有仔會轉型同佢做姊妹
c，會斬死佢
d，接受不能
e，係性病危險人物
abf都ok，可以觀戰作為補償

唔知真假
但佢個款真係似0，有0仔獨有既0氣質

咪就係，好淫

姐你你男朋友如果係a,b,f是但一種你都接受到?

可以同景瑜+泰仔3p無限次 短壽十年制唔制?

現實係唔會有景瑜做男友

其實我覺得佢連講嘢語氣都好0
唔係歧視 但hehe講嘢係聽得出 Ezra就有呢啲感覺

佢同女仔拍拖變左好似搞les咁

咁又冇咁誇但會似姊妹
即係好似欣宜同後庭鏗咁 好姊妹嚟
Ezra始終要配返個man man仔仔先順眼

有冇心水佢要配邊個

我想變男人同佢配

茶b變性親身上陣

佢個款少淫又唔係姣零 身型又算高大 五官又算剛陽 要配返個強攻先得但冇頭緒

Btw 呢個係咪佢最新女友?佢女友仲man過佢

佢d ex女友s都唔係果d女人味重果D，好明顯佢就係鍾意man，強攻先係佢mr right

可能佢似閱巴咁抖m鍾意俾人調教

冇特定 夜瞓就瞓得少 早瞓就瞓得多 但幾夜瞓都會早起身 慣咗

其實我琴晚好早瞓咗 但俾個風嘈醒瞓唔返
你呢瞓幾個鐘一日?我見你平時都好夜瞓
仲有蕉b奈巴都係 半夜都會上水

可能佢鍾意外表man，但又想做攻

我覺得佢應該似係比條女載假狗屌/自己後面先插一條再同女友扑個d

配Colin Farrell 夠曬陽剛

雖然幾襯但年紀差太多年紀近少少又諗唔到

agger我都覺得佢屌完條女會叫條女屌返佢轉頭
內心又鍾意囡囡多啲 但又想俾人屌

幻想到個畫面好靚

睇過Colin的sex tape 覺得佢地一齊會好l正

sex tape

咁佢應該搵偽娘拍拖

Pornhub完整有得睇 不過佢好多毛wwww

呢個係咩漫畫?

韓漫？

終於改左名
有人用左鯨魚bb

搵到了 韓漫--鄰家麪包師
好多sex

做咩唔用黃景瑜bb

鯨魚bb可愛d
邊條友改左

兩個都可愛太多人鍾意景瑜了

狐之助都有R18係咩事

佢後面插住一條係會唔會震既先，會震既話照計佢會腳軟同成個身都會興奮到軟奶奶，仲邊有力啪先得架

其實個點真係咁high? 成日睇bl小說都有, gv又冇咁明顯

刀劍隻狐狸？

因人而異啦我諗，要睇隊唔隊得中果個位，有d人可能就係隊極都隊唔中個位，所以唔鍾意做0，有d人係好易隊中個位，你見咁多仔鍾意做0就知啦

係

你係邊個

頂係咪癡線 腦洞開到咁大

之前係叫獨行俠侶

可能我太耐冇上水 獨行b係咪新人
say個hi先

獨行b係咪之前叫pledge嗰個?唔知有冇串錯

做過0就返唔到轉頭

咁既話我又認得係邊個了

係呀

呢個po開左一段時間先加入
為左呢個po特登註冊

早知加個嘅字
叫黃景瑜嘅bb

獨b熙b同ko b都係景瑜fans，仲有冇？

我記得呢個po入面有幾位 gay巴，佢哋去晒邊
呢d時候好需要佢哋出嚟作專業解說

暫時只知佢地4P

見到封面已經冇興趣

我都好好奇
d小說寫到好誇張咁

屌 個網會自動play個廣告 點撚知我老豆企左係我後面 嚇撚死

係咪les果個廣告

用adblock啦

我晚晚服侍景瑜

咸濕嘢?而家唔方便開

侵仔仲喺泰國同泰仔大戰緊

個劇情幾好笑

有冇咁好精力
咁其他gay巴走晒去邊
唔通我哋睇既漫畫小說劇唔岩佢哋口味

可能現實更加正

唔係得侵仔一個基巴咋咩?其他都好似係直仔腐男嚟
明明我哋咩類型都有 二次元三次元清水重口
下次改改標題召喚腐女加hehe

冇留意 即刻禁走左

係咪奈巴？仲有邊個
其實有d都唔知巴定絲

奈巴同閱巴都係諗住一世單身嘅腐男
佢地組CP就啱晒

cpcp 考慮下對方

佢好似回緊氣既時候有偷偷地上水報平安
之後相信手機被人搶走繼續做性奴

係呀頂 比佢不齒我啲h漫
佢話靚係畫得幾靚 但好假 我粒玻璃心即刻碎左

你地心中有冇最佳cp
劇同真人都得
我一定係景瑜同洲洲

我個gay fd都係叫我唔好睇咁多 佢話睇壞腦 話現實唔係咁㗎

佢返嚟變咗做向日葵或者本身已經係

你地咁好有hehe fd
我一個都唔識

agger
不過只限劇入面 現實又反而唔太萌佢哋 因為洲洲實在直到出晒面

我聽講話肥田本《北城天街》好真實，所以我冇睇
睇小說漫畫本來就係想睇D現實少有／唔會有嘅事

呢本我真心覺得係肥田最好睇既一本

哇頂好l正 大開眼界

最主要係想睇佢哋真愛一生 永不分離 直到永遠
但現實就係晚晚獵仔搵食 八國聯軍 零仔向日葵進化史

靜b初嚟報到 海因簡直係我哋嘅鎮樓cp 日日J佢哋咁濟
btw 你有冇睇上癮?

心中最佳cp緊係蘿蔔同肥仔
不過唔貼圖趕客了

唔係呀，真係幾可愛

咁我簡小狼同是但一個男人

我記得仲有幾位gay巴架，有一位紅字個名又係有個櫻字既巴打係hehe嚟，仲有貓巴同江宇巴，感情台見過佢哋開gay post，但佢哋依家唔見晒

但我哋有推歐美gay劇架喎，冇理由呢d都弱智下話
我唔信hehe裡面冇鍾意bl既腐男

仲有個樹枝男孩，唔係你地講真係唔留意佢
之前係咪有狙擊李嘉欣個紅巴有留過言？

我都知現實一定冇bl咁童話，攻受最後都可以排除萬難喺埋一齊(be除外)呢d只存在幻想裡面，現實少之又少
正如言情小說果d乜乜柒柒霸道總裁都同現實出入好大，唔會有女仔睇完就當真，以為現實都可以有件專一既霸道總裁男友啦

我只知道樹枝少年係gay巴，唔知邊個樹枝男孩
李嘉欣果個叫咩名？

哦原來你講緊連登嘅hehe 我以為淨係喺度吹過水嘅hehe
如果連登計應該有超多最記得係樹枝少年 我有俾你屌㗎 同埋雍成宇呢三個
冇記錯嘅話樹枝少年仲話過自己係sissy姣零

唔係呀，我講既呢幾位hehe巴打有入過嚟bl po吹水架

記錯名，係樹枝少年，唔怪得打個陣覺得好奇怪

係咪要開喺感情台先多hehe見到會入嚟

係咩咁真係唔記得我諗佢哋唔會啱bl
如果係高質hehe開心些牙討論區佢哋應該會湧晒入嚟

咁下次試吓開喺感情台 但好似有啲九唔搭八

果陣睇哈比人J開密林大王同矮人王子，呢對J到成真hehe

個topic都寫到咁明 要入黎嗰啲都應該一早入左了
可能真係覺得我地弱智

我都覺開bl開喺感情台有d九唔搭八

我記得江宇巴係鍾意bl既

多啲hehe入嚟吹水就好了 又可以同我哋分享吓性經

屌
明明我哋都有些牙高汁gv同gay劇gif，呢d應該岩佢哋口味啦
下次改名做高汁gv些牙分享區會唔會吸引到佢哋入嚟

如果係高汁gv開心些牙分享區就會變咗唔見晒而家嘅腐女們 呢度唔係個個啱呢味

gv佢地可能仲齊過我地
改名做 地方的猛一忠犬男友需要你/出pool祈願區/內有大量高質單身猛一推介
呃佢地入黎仲好

感情台都幾多po九唔搭八，咩人獸交算命睇掌po

我覺得感情台的年齡層特別低，到時唔知會引D咩人入嚟

我對GV真係無興趣

有時會走去叫春

[bl]高汁gv/gay劇/bl漫畫小說分享吹水區
加吹水兩隻字係為左迎合感情台

我都係
其實無睇過

睇得耐其實好悶
啲演技又尷尬
都冇愛嘅

好睇既真心少，但都睇過幾部好唔錯
都係gay劇好睇D

其實點解咁想引hehe入黎
比起hehe現實嘅感情煩惱 更想睇腐巴絲分享漫/劇/gv

仲有膠po

因為我會J埋三次元

一入嚟就見真章以為有高汁猛男推介 點知係all bl

三次元j劇夠晒
對人地感情生活冇咩性趣
又冇圖唔知點j

講起個人獸交即係嬲 以為係咩重口味嘢 點知囡囡J圖嚟

bl裡面d攻都好高汁，不過喺二次元姐
叫gay巴些牙佢哋d珍藏gv

我其實為咗睇班仔仔高潮嘅一刻同埋俾人蹂躪

靠ff
出街見到兩個靚仔就會ff

我睇過一部solo gv 好正，solo基本上係唔好睇，唯獨呢部真心正，個btm係咁色誘攝影師，一副慾求不滿摟屌咁既樣
但係依家搵唔返

成人台有hehe開過gv分享po但好似唔啱我口味
hehe同腐女口味有出入

冇入過成人台，唔知有呢個po

有時覺得自己口味偏hehe多過腐女

出街見真人演繹會興趣啲

我最唔鍾意睇solo不過你講到咁正想睇吓
我都好鍾意睇慾求不滿飢餓0仔
我睇過一套淫0亞洲仔係咁撩靚仔鬼佬 個鬼佬就特登唔俾佢住 正

絕對係 獨愛鬚鬚唔愛美男子

呢d可遇不可求，見到真係會精神為之一振

點解我搵唔到有成人台既？

等我陣，我去搵搵個preview link

好似要去設定較返顯示成人台先有

嘩一陣匿埋睇先
原來係cockyboys嘅片
雨b有冇鍾意邊個pornstar?

唔想訓覺呀

唔想返工 所以唔想訓

返工要早訓 好想通宵睇bl

我代你哋睇 你哋返工早啲瞓

睇多啲鬍鬚佬呀

有冇睇過自拍打J表情片?淨係影表情冇J
我睇過一對cp拍 有愛MAX 超級無敵有愛
等我搵吓先

唔經唔覺又同大家吹水吹到十二點幾，吹多陣我都要瞓

好鬚鬚等我

有時好夜瞓見到你地仲傾緊計覺得好warm

茶b又唔加入

我覺得可以成晚唔瞓傾好勁，就算第日冇野做，最遲一點幾兩點已經好眼瞓

今年D fm好鍾意問問題

Freshmen??

因為懶得打字
通常太夜都係用電話睇野，但電話打字好煩

睇小說試過睇到五點幾
之後幾日都覺得好攰

但係好多hehe都唔係太愛beard
佢地好一係白淨一係黑淨

睇小書同煲動漫真係可以煲通頂 第二日照返早

酒茨太萌

勁通常第二日返工會變喪屍

係咩我以為hehe會鍾意鬚鬚
不過應該係話靚仔就鍾意 話之佢有冇鬚

會攰到癲左 一收工咋咋林吞個杯麵落肚就訓

好萌呀呀呀 明明陰陽師個劇情都小虐
結果紅葉變哂做神助攻

陰陽師原來都有劇情?係遊戲入面本身有劇情定點?
本身有冇話感情線之類嘅嘢?
我以為全部都係同人創作嚟

咁組長b聽日使唔使返工?

狗崽好鍾意妖狐佢真係萌到不得了

狗崽!!!!!!!!!!!!

陰陽師個主線劇情呀
本身酒吞係鍾意紅葉既 但紅葉鍾意黑晴明 甘心比佢利用 酒吞就覺得自己失戀終日借酒消愁
茨木就覺得我摯友天下第一點可以比女人同酒攔住步伐 呢啲係官方劇情黎！！
茨木連個角色傳記都係吞吹

要 不過返下奏

呢對完全係撩人不成反被撩

嘩原來咁精彩個故事唔怪得成日摯友摯友
咁故事入面茨球存唔存在?定係創作嚟?

呢幾張圖表達到呢個故事

人形蜈蚣都得

呢條蜈蚣一節就夠 酒吞屌茨木is ok唔要紅葉晴明

都係酒茨襯啲

茨球係創作黎
但好得意

好q呀，呷自己個仔醋

蜈蚣要再斷多節，紅葉黑晴明要斷左佢，黑晴明係同白晴明架，黑白骨科

說好的片呢

有冇人覺得最近袁偉豪同周柏豪好可疑

鬼使白黑先係真骨科 黑白晴明算唔算自攻自受

佢地本身係咪私底下都frd左好耐

做舞台劇識

我覺得大文豪個樣有d似猿人

真係得意到死

我覺得啲表情都係滿滿的愛

鬼使黑白 黑白童子係一家人呢度有四節

我都覺mk猿人

黑白童子超正 仲要係杉田智和同中村悠一配音 cp到極點

細路cp
魔道入面我都好鍾意阿苑x金凌大小姐呢對

黑白骨科，同黑白晴明我都ok

晴明可以同源博雅組cp

大家好

侵仔回歸定係回氣?

我鍾意晴博 晴明一睇就知腹黑攻
鈴木達央把聲受得好正

我返黎啦

侵巴你由秦國返嚟啦

去完秦國以為返香港, 走個日先知原來去瑞典

agger腹黑晴明大人
btw 我最鍾意妖狐cv 好妖孽

有錢人係唔同啲 瑞典話去就去
唔怪得咁耐先上水 去瑞典見家長?

肉丸比驚喜你？

見到就諗起19天!!!
哩度有冇人萌賀紅？？？

呢度應該好多人萌賀紅
不過我萌炸賤多啲

比人呃/捉左去陽具祭?

原來蠟筆小新都有賣腐小新係姣淫零瘋狂色誘風間

我一開頭都係萌炸賤
但賀大總攻同毛毛太萌啦

定係同seafood有關既節日
青蛙呀魚呀蝦之類
(腦入面對瑞典既奇怪印象)

日本好多正常向都賣腐，腐女市場龐大

瑞典真係有d咁既祭典咩？

我諗作者都冇料到賀紅會大熱
風頭直迫炸賤

我對瑞典嘅印象係小木屋 空氣清新 大草原狂奔
可能侵仔同肉丸喺瑞典撲蝶後野戰

又情侶戒又情侶手鈪
賀紅完全係民推CP

瑞典比我既印象係個個都係金髮綠眼，瑞典臭魚罐頭，d難民成日女女女瑞典婦女既新聞，難民有特權唔可以歧視佢哋

要睇賀紅修成正果應該要等到2046

我同你嘅想像係理想與現實

你地咁正常既
我記得係d人會圍住條巨大陽具轉圈跳舞
之後唔知點解又同青蛙有關
仲有臭魚罐頭，魚味既任何物品包括牙膏
仲有魚生整既多層蛋糕

咁瑞典都好好既，只不過我喺時事台，成日見到瑞典人成日比難民強奸既新聞姐

強國漫畫特色遊花園拖沓

魚生蛋糕，嘩屌，奇怪既食物
臭魚罐頭都只係浸味臭，d魚肉味道係ok既

我靠同人文維生

圍住陽具轉圈跳舞?想睇吓奈巴究竟接觸啲咩成長
魚生味雪糕想嘔不過瑞典嘅嘢應該都好伏
用過啲瑞典製造嘅家品 品質仲衰過大陸製

雨b食過?係咪即係傳說中史上最臭嘅罐頭

係咪ikea家品
瑞典好似係維京人海盗民族
特別鍾意魚

係，真係臭到pk

淘寶有得淘

講起賣腐 運動番真係腐到出汁 但又好好睇
踩單車個套弱蟲 東堂直情成個癡漢咁 狂打人地電話打唔通就直接衝去問佢做咩唔聽電話
兩個仲要唔同校

萌賤炸同賀紅

一啲啲瑞典對我嚟講好遙遠

感覺丹麥相對較為正常
瑞典冷淡既好冷淡 變態既好變態 正常既好正常
挪威就維京人在野

我想去吓呢啲地方 我腦海中仙樂飄飄嘅情境仲喺腦海
小木屋大草原嗚呀

賤炸

互攻啦一係但見一要偏0

北歐丹麥瑞典冰島挪威，除咗芬蘭外，成堆都係維京人，民族性格照計應該差唔多
不過北歐呢d夜長日短，天氣又凍，d人冷淡都正常，天寒地凍比我都留返啖氣暖肚唔想郁

攻受war，蕉b同熙b你哋要唔要決鬥

互攻打和 super算
專心追賀紅
想虐下紅毛

傲嬌小莫仔
賀天得手之後一定會大大力

係 雖然我9月係升速大(polyu speed, top-up degree)
但都幫下佢地適應cc嘅(chur爆+爆肝)生活

有冇靚仔問你呀閱巴

無留意

一早見過啦

佢思鄉

拐帶

殘破落後版既英國
自由安全版既俄羅斯

佢地捉魚真係超方便
連首都都係島群黎, 又幾百條河貫穿全國

睇完銀魂真人版，吉澤亮好靚仔

日本仔

其實北歐入面做海盜個班先叫做維京

靚仔之餘佢演沖田演得好好 三葉篇好正
仲要額外加左幾個銀時同土方既shot 原作同劇場版都冇 勁老夫老妻

速大校友

完全冇違和感
其實選角選得幾好，就算連登仔覺得小剛唔適合，但我睇完唔覺有咩咁7
土方見到阿銀冇事個陣鬆一口氣個表情真係
目光好溫柔

去到觀光?
需然我鍾意冰天雪地 但好似真係冇咩野娛樂 除左睇山水外

亂搭地鐵是旦出個站周圍行
遊船河
係屋企hea

啱啱搵佢個樣睇吓 真係好靚仔呀嗚呀

呢張真係不得了有5分

浴衣更正

d和服幾靚

佢係套戲入面仲有露少少肉 超正

我覺得係啲佈景做得雞左啲 特別係攘夷戰爭個幾幕
同埋神樂搵橋本環奈做冇個種勁唔要面勁猥瑣 打交又好兇殘既感覺 重點係冇左銀時同桂背對背舉刀個幕
但真人版黎講真係好好睇 睇左兩次！！！
係呀頂 土方仲要叫佢唔好受傷 好溫柔呀十四

嗚呀好靚仔呀!!!!!!!!!好想扯開佢件浴衣

露肉?嘩佢戲份多唔多?

可能我預咗佈景做得雞，所以係呢方面嘅寬容度好大
橋本真係肥咗 點解唔減下肥先
好想佢地繼續拍，如果拍動亂篇就正喇

唔算好多 配角嘛始終

我個frd話 屌神樂個肚腩大到
動亂篇簡直係定情篇黎 銀時着真選組套衫型到核爆
不過要拍應該好難？要點樣先拍到萬齋用弦同銀時打交個度 仲要扯住成架直升機

日本仔咩事，點解咁鍾意擺副誘受表情

咁唔係做海盗果班叫咩

係咪原本就冇買泰國返香港回程機票先拐帶到
都幾sweet呀，佢思鄉都要帶埋你返屋企

三葉篇多戲份
雖然三集加起來都好短

初時仲以為件衫問題，但睇真D係佢身形問題
樣係靚，但真係肥，成日驚佢件衫會爆開
動亂篇真係超正，動畫都睇咗幾次
要拍實拍到，可以改下打鬥場面
紅櫻篇冇咗銀桂個場真係好失望

對比之下好似唔係好高
但高返少少就好好j

得171真係矮咗啲但無損佢個靚樣

啲日本仔仔個個都慾求不滿 太可惡

光頭都靚仔真靚仔

真係好受
不過應該直既

光頭都咁可愛

雖然唔萌銀桂 但真係勁鍾意個幕
同埋橋本個胸唔夠平

北歐人

斯堪地那維亞人

嘩好難受 隊長幫我

好長，都係維京人呢個term型棍d

話時話，強國d漫睇得人好亂，對話框有時左至右，有時右至左，左至右既時但係裡面d字又有時又唔跟左至右咁睇，係睇咗右邊果行再睇左邊果行，on99

大陸腐女將兩隻馬擬人
實在太性感黑皮受真係幾時都係王道

其實我唔睇漫畫都係因為咁
覺得d次序好亂唔識睇

呢樣agger我成日幾國漫都會睇到一舊雲
不過國漫唯一可取之處係故事比較短少 同埋彩漫我覺得日漫長篇大論啲
但係好睇起上嚟又會唔夠喉 頂

原來獨行b係唔睇漫畫即係你唔好二次元?
咁你睇咩?淨係睇文?

大家有無睇過自攻自受嘅作品?
eg. 鬼畜眼鏡

崩壞嘅黃少

鬼畜眼鏡好耐之前玩過
但玩唔落去

強國商業漫係冇啪啪啪scene，仲成日玩曖昧

獨b唔睇漫畫都仲可以睇bl動畫既

唔睇架 所以你地講漫我就搭唔到嗲
我睇超長文多

等我得閒睇返之前你地推既動畫睇下
近排文荒

講起自攻自受 諗起之前聽過鈴木達央嘅自攻自受聲帶

但係好多高質bl漫都冇出動畫

有啲漫畫都好高質 必睇

眼鏡正呀
講起自攻自受諗起小西克幸 100%攻役 除左唯一一次自攻自受

達子
話說眼鏡有平川大輔既自攻自受 好正

love stage係我心目中唔算係好高質 但係都出到動畫

小抖S係電影版真係型到dum一聲
分享返我手機裡面幅J圖先

岩岩google王爾德發現有套戲係講佢既事跡
jude law做佢情人
今星期六睇下套戲先

ABO最好睇就係發情期

好唔鍾意love stage呢套野
冇睇漫畫 但動畫個受成個女人咁

佢連把聲都扮得好似 完全係死人聲
應該係成套入面除左小栗旬之外最滿意既角色

我覺得影木啲故事好雷好難睇
有一本係bg，但其實個男主角係同男配角相愛（係另一本獨立bl漫）
唔記得咩事最後兩個都冇一齊，本bl漫冇交代落去
結果個本bg漫原來係後續，講佢地大個之後男配角就同女人結咗婚
但好明顯男主同男配都仍然鍾意對方
後來男主角好似比女主角吸引到之類
仆你個街個下真係爆粗，乜撚野故事嚟

我唔係m，但好想比佢s

love stage個賣點完全就係佢細佬daigo
前面還可以後面真係不了
動畫同漫畫睇完既感想就係「吓 完左咖啦 」

話時話阿銀冇左組長把聲硬係覺得有啲怪

嗚我都覺呀 聽慣左組長把聲 夠沉夠厚好好聽
不過小栗旬都做得幾好 要型個陣又夠型 鳩鳩下個陣仲有陣廢柴大叔味

呢部個受真係同個女人一樣
隻眼仲要五顏六色，個故又有d膠

呢套jude law顏值好高
有冇睇leo同天狼星果部total eclipse，都好正

侵侵 侵侵侵侵

侵巴去肉丸鄉下有冇搵同鄉一齊3p

係咪呢個?好憎呢啲畫風

係
畫風除咗對眼外，都唔係太難頂，而係劇情真係好膠，個受唔係把聲係男cv，我覺得同睇bg冇乜分別

腐唔起
諗起之前睇過套男小學雞溝姐姐 但畫到佢係大人咁
故事話佢體格好俾其他小學雞高大 根本係兩個大人嚟
心諗一係畫返大人戀愛啦 用正太包裝呃人睇

侵 侵侵侵侵，侵！

對長腿好撚正
不過唔係人人都carry到
有d會變左做妖孽台灣個堆

好想好似佢地咁

嘩太妖孽 有點吃不消
不過舞姿靚過女人

睇咁多佢地已經算係top個堆 p
rofession蓋過左陣妖除
唔會反感之餘仲有種佩服既感覺
台灣香港個d就拳頭都硬晒想一拳拳鐘落去
將d技能點晒落去妖孽度而唔係舞技

我記得有隊北歐男子組合係會着高踭鞋一邊跳舞一邊唱歌，又係扭晒蘿柚咁跳舞

Kazaky ?

哦
個隊好濃既gay bar gogo dance味

台灣香港個d就拳頭都硬晒想一拳拳鐘落去
佢啲舞步勁流暢 好順咁嘅感覺
真心好睇過後面啲女人跳
雖然跳嗰時妖味濃 但我feel到佢平時唔跳舞會係一個man爆仔仔嚟 一跳舞就變身

佢有男友
yanis唔知有冇
不過其他直既跳妖孽舞都得好好睇
因為排舞好多時要排女人
所以幾直既都要識跳

收返最尾嗰句啱啱搵佢啲相睇 平時都好妖味濃

有冇直男跳妖孽舞例子?想睇吓個分別

唔記得叫咩名，只係記得唔係唱英文

呢隊野咩國家，記得果隊係北歐組合嚟，要搵搵

原來Brian平時都唔太妖孽喎仲幾靚仔
佢男友好型

唔算太妖 不過食住先 m mode會睇唔到
最後有人獸+bl

佢條仔塊面寫住特盛超巨根
應該有9~10吋

見你話人獸bl即刻狗衝最後睇
隻恐龍跳到彈吓彈吓真係笑死
直男跳有另一番風味

奈巴啲腐魂進化到可以睇相目測JJ幾大
平時應該會用巨根狠狠教訓Brian

佢地張床應該要超堅固
d招數應該係聞所未聞 目定手呆 國家級數水平

傳說中嘅屌穿床可能成日換床 愈換愈大

我諗起有篇文講攻既jj有3米長
受鍾意係上面打轉

嘩屌笑到咳
3米咪長過道門?勁過連登仔
佢扯旗咪掂到天花板?

好靚仔

原文搵唔到 但搵到其他

搵唔到有隊咁既北歐男子高踭鞋跳舞組合，應該係我記錯
侵巴講果隊烏克蘭男子組合kazaky應該就係喺北歐音樂節見到果隊野嚟

我都睇過類似篇咁既文，仲話冇帶鎖匙住二樓，用jj升個受上去二樓度爬窗入去，最後有次啪啪啪意外受死左，攻就斬左自己條j同受放埋一齊，個故好膠

我一路睇一路咁樣好好笑

用JJ升上去乜料

癡線睇字都笑到仆街
好彩冇睇過呢d
如果唔係實有陰影

hehe獅子

【當佢冇到】兩隻雄獅疑準備「交配」？ 隔離雌獅睇到好疑惑

jj幾大係冇樣睇 利申 : 食家

姐係睇相佬話鼻長同大就通常都大係假架

篇野好短，幾段夾埋一個故咁，個作者係當搞笑故咁寫，所以冇乜陰影，睇完只覺得個作者on9當有趣

諗起篇獅子文

土方呷醋

尤其係傲嬌呷醋仲正

肉丸排係你個list既咩位
有冇top 3?

紅兒

三月初三好好睇好浪漫

小白兔

三月初三--趙璞玲
國漫 軍官x戲子 未完呀
不過呢套唔似日漫咁感情去得咁快 好含蓄嘅bl嚟
但我覺得好有味道好好睇

而家去到92話 不過完咗先好睇 吊住唔過癮

嘩!!!!!呢個係咩嚟?

艾倫x兵長

弘舒x玄舒

嘩bam得架wo
冷靜d

呢隻海獅仔超得意

一到深夜獸性大發

牛郎織女

見到koji絲貼gif圖 忍唔到手一時沖動貼左
求各位大佬手下留情

放返啲溫和少少既圖

今次真bam

幻覺嚟嘅啫

agger
睇攻/受呷醋都好正
尤其是攻呷醋會啪啪啪

ko b 同櫻b快d上水報平安

咁攻可以成日借啲易呷醋

暫時安全冇bam

十四死傲嬌

好可愛呀佢地

報個平安

侵侵侵侵

ko b同櫻井b好偉大

熙b係咪有後備ac ready，bam左復活

我唔覺意quote咗

快快脆脆 推爆個po

侵侵侵，侵侵！

查實係咪冇人檢舉就唔會bam
咁多po admin邊睇晒咁多

係咪諗住嚟緊500個回覆都貼獸性gif圖

應該係掛

你地小心d
如果唔係 冇左兩個仲難推爆

咩嚟

咁多漫畫同人真係銀土最有味道

我係話快d推爆個po，洗走張圖，唔係叫你哋再貼多d呀

咩嚟?
雨b係咪啟動咗清水模式?

我哋get錯咗

get錯了

清水
只係唔明咩獸性gif？人獸交定點

侵侵侵侵侵侵

呢個好重口味 接受唔到

所有高h gif我都稱呼為獸性gif

仲有廿頁，9up多d推爆佢，開新po

侵

你地點搵到，好勁
但又好正

你仲想貼
想貼等下個po先啦，貼link好喇

侵仔係咪仲有jet lag神智不清 所有回覆都係得個侵字

google 打keyword，然後禁圖片，大把

侵侵侵侵 侵侵
侵侵侵，侵

我有好多貨仔但我想睇靚仔推介

收埋好多珍藏

係喎
諗唔起有google

rip

128g都可能唔夠
貼d冇咁高h

你個侵係咪好似keroro嗰啲kero kero咁

開心些牙

侵！

侵侵侵
侵侵！ 侵侵！

我話你收埋好多珍藏

台灣金馬影展poster勁正
春光泎洩

成日get錯

激動得濟 我以為雨b話佢收埋好多靚仔珍藏

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

呢幾日睇緊刀劍花丸，清安定安清，我分唔到邊個攻d受d呀

貼下先

春光乍洩唯美MAX 直頭係藝術品

好有生活味
呢個大陸畫手畫既銀土好正
畫左好多年 由土銀銀土最紅個時畫到而家

上面果個有d似女仔

我食安清 清光好受

睇完勁想去阿根廷
但機票已經好貴

下面嗰個係咪女仔?我睇到兩個女仔

紅色果個先似
會揸指甲油

講真大陸好多畫手都畫得好靚 唔差得過日本專業漫畫家

兩個都係仔

仲有萌辮仔

食清安既就係女裝攻

係
不過大陸同人圈係會玩政治批鬥 係自己小號講啲咩都比人鬧到飛起

清光搽指甲油呢個真係好女仔 但又好鍾意佢
安定感覺上硬氣啲

但佢成日保護安定，安定又好呆萌成個受咁
我企唔定攻受呀
就算互攻都有個偏攻定受架嘛

而家呢個鐘數咁多人
令我諗起

都係 仲送埋定情信物髮夾比安定
我本身都企唔定 覺得呢兩個似受受戀 不過我係鍾意邊個多啲就邊個做受 就企左安清 後尾企埋三日清

一日幾百萬上落 大家行行好唔檢舉我就應該冇事既

呢個鐘數多人同Tommy有咩關係?

會檢舉既應該見到個post title同頭幾張相已經唔敢碌到咁落
見到既應該都睇得好開心

就等我做白老鼠

因為佢果句
今日我地好齊人

話時話粒檢舉掣好似唔見咗定係要較

你唔講唔記得 即刻重溫返好柒呀
拍mv拍mv拍mv

啱啱見到父子hehe

冇呀仲係度 三粒點個個制

做乜嘢
ko b你冷靜d呀

親父子真係食唔落
睇完狐之助已經對腐女既腦洞麻木左

佢已經走火入魔

我都係
接受唔到

頭先睇同人圖，見到安定清安比人性轉

點解我見唔到

親父子食得落 但呢對食唔落

啲人成日話bam 好想知係咪真係會bam

刀劍呢對都好正
三日月x鶴丸
溫柔攻x萌受

bam圖好似會bam十零日

酸菜壇子既《刺骨》好甜但同時好虐呀
攻既經歷慘無人道
好受有受係佢身邊

會唔會永久bam
between koji絲gj

張bam圖炸哂啲人出黎

我地下一個po係咪應該要開係成人台

我冇後備 ac

bl男男世界係美好又神聖 真愛一生 直到永遠

下次開喺感情台

對腐巴絲嚟講，bl男男，成人台啪啪啪，兩樣野層次唔可以相提並論

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

agger
唔可以污染bl世界 就算啪都只會同愛人一個啪

我知呢句咩意思
侵仔表示"完全唔係少年太年輕了"

翻譯機

三日鶴同鶴一期都正

我都唔知 iphone係咁樣

Comment右上角有三點咁

唔鍾意性轉
BL黎講副計好重要

唔知點解養父子個啲就得 形式上跨越道德界線

bl同gay唔同架，雖然都好J，但一個係童話二次元，一個係現實三次元
bl幻想世界係美好堅貞不二，即使係啪啪啪都好純愛

有冇三日鶴h漫

android之前有粒檢舉回覆掣 而家唔見咗

冇計啦，呢部野好多乙女都有睇，我睇b站果陣，好多彈幕話d刀男係自己老公要承包，但係我冇b站會員，唔係我實狂刷cp

咁緒川千世啲扭曲亂倫漫係咪都接受唔到?

對我嚟講三次元嘅bl都係真愛一生
所有劇/電影cp都會永遠在一起冇人分開到佢哋

暫時仲未有一對父子食得落，兄弟骨科反而有
正如我未睇憂鬱之朝前，對年下冇感，未睇情色馬蘭前，又食唔落雙性

順便跪求埋佢哋h漫

an機係要長接內容，跟住就會彈個menu出嚟，裡面有投訴 複製果d

見到憂鬱之朝四隻字即係雙眼發光

漏9左影視d三次元bl

刀男d角同cp真係好多，就咁睇動漫都唔記唔晒，我諗要打埋機先會熟

不在乎cp與否 只在乎有愛就夠

都係既 隻game其實算乙女向？ 不過又冇夢100茜60個啲咁明顯
勁多係all審 男審又有女審又有
無意中睇過男審x清光肉漫 個審神者直情當清光係肉便器

冇嘗試過去睇 好多人推 但硬係覺得佢啲題材唔係我口味

做乜大俱利白左咁多
跪求加一
三日鶴冇乜睇h 鶴一期就有

我搵到三日鶴個漢化微博
鶴一期係咪都有漢化微博？

草莓大福漢化組

呢部野雞嚟係腐女vs乙女War

呢部野睇嚟

有無link?

講緊刀劍亂舞花丸咖，你冇睇咩

講緊刀劍亂舞花丸d觀眾同玩家係腐女vs乙女喎，你冇睇咩

花丸我有睇
但我想問男審x清光肉漫嘅link

唔知係和諧左定個網admin del左
不過都有幾本男審x清光

不過全部都係生肉黎 但好多cp既肉本都有

ciao

鬼畜網，咁唔怪之得當清光係肉便器

係 不過本野消失左
好q多獵奇漫 但同人又好多正常肉

靚仔靚仔靚仔

好萌

呢個邊個嚟?我搵唔到資料

又推下文先

獅王—黑色禁藥

短h文黎，講個主角之前打贏兩隻獅子
之後無殺啲獅子bb
獅子bb大左返去搵佢 啪啪啪

利申：見到篇新聞就好想推下

睇完個個網 發現自己重口味程度又高左

Jose Dammert

人獸嗚呀

係獸獸 兩隻公獅

都正即刻睇

在一旁偷偷看著的母獅默默地吞了一口口水，依舊震驚得言語不能。接下來的一幕更是讓她有種暈過去的感覺。

只見嚴惱怒地咬了一口那個深吻著他的年輕雄獅，後者吃疼的一擺頭，轉而咬向他的耳朵，又扯又舔地感覺讓她一陣臉紅心跳。

隻母獅一定係腐女嚟 觀戰睇到佢不行了

睇完獅王 年下攻+4p班獅子真識食
但佢完得咁奇怪嘅 主角俾人姦之後突然全書完

旭熙b 你男友俾人擺上檯呀!

個po入面d相樣衰咁多既

見到有本刀劍真係勁鬼畜
砍啲腸漏哂出黎都仲扑緊野

今晚既睡前小故事

岩岩睇完花丸，靚仔角色好多，仲有好多偽娘
清安定安清諗到頭都大埋，受受相戀好難分攻受，最後只好用大細眼嚟分攻受唯有

獵奇下話

19天更新咗喇 今期賀紅

係喎鬼畜係sm同變態多

大眼係受？

賀天真係好強勢

不過頂吖 我以為炸賤會繼續連接

link?

慎

碌左頭幾版 見到鶴丸已經睇唔到落去

又要洗眼

侵侵侵

我見到大俱利伽羅
btw 啲畫風幾靚

如果唔係同人 當係屍體派對個類恐怖野睇都得
但同人唔得呀

等我都貼下圖 海因夫夫

唔係吖都幾正啲畫係咩人畫?全部同人?真係唔錯喎
個個日本人都識畫畫

上癮嘅海因?好似唔多似
btw 摩牙 J咗先算

我都覺得唔似
不過景瑜有著過呢件衫

呢篇係同人黎 識搵tag既話個網都好多同人漫 但主要係原創h漫
好羨慕識畫畫既人 個腦有畫面可以畫返出黎

我都覺
可以畫自己鍾意既野

我可以做出黎

證明個畫手係真fan 記得景瑜著過咩衫

agger 我都想畫返啲ff出嚟
成日覺得啲人畫肌肉畫得好靚

終於冇侵

有cute版

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵?

駁唔到
想玩咩pose就咩pose

啲線條又靚肌肉又夠勻稱

我鍾意呢張完全係下半部小說版嘅海因嚟眼鏡大海嗚呀

呢個網係咪全部都係鬼畜，有冇正常刀劍同人漫呀

顧總
頂畫得好靚 真係好想識畫畫

有架 不過佢啲tag唔係用cp縮寫 你search個角色睇下搵唔搵到個cp tag
同埋見到r18-g千奇唔好㩒入去 多麼痛的領悟

係窄既地方野戰咪用依個囉

好似知你講邊個 個排見到勁多對cp都有畫個個體位

我都睇過呢個
仲有好多唔同cp版本

侵巴唔同架，二次元同三次元果d係得同人漫畫，畫出嚟先滿足到幻想

佢個r18g個g代表咩意思？

但呢個神級體位係要跪喺度好正

好似話現實中呢個pose係好辛苦定唔知點

姐係點 ?

有無相睇

獵奇grotesque
利申 google

有請侵仔解答
我聽人講企喺度受係最頂唔順嘅

咁樣

我覺得企係度好d

係呢個喇

侵侵侵侵侵侵侵

仲以為侵仔比人綁起左淨係打到個侵字
諗緊係咪同我地求救緊
btw 旺角都幾多hehe
雷達好似pkm go咁狂震

侵仔表示"挑我以為係邊個/我晚晚都有玩啦"

侵侵侵 侵侵侵

碎料黎啫

侵侵侵侵侵侵侵 侵侵

奈巴有冇掃到啲咩正嘢?

得一個攻咁少
可能侵仔做開牛郎織女中間條橋

周不時經過洗衣街個邊都會見到

侵侵侵侵 侵侵侵

每一粒字都全中 天才

侵侵侵侵侵！ 侵！

睇得耐個侵字變得好怪

無
但當你期待緊佢地更進一步既時候
屌你 佢地縮沙or 係個邊緣遊走
心諗 拖啦仆街引死人咩勁炆好想衡上去一野拉埋佢地

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

feel到奈巴嗰時應該變咗咁
又拖又縮唔知點解無啦啦諗起吳啟華彈出彈入

嘩屌好多侵 投降譯唔到

教你地侵語好唔好?

我而家學識咗=侵侵侵侵侵侵

肯定句的句式
侵侵侵侵侵侵侵

受詞
動詞
肯定詞
主詞
形容詞(對句子)
形容詞(對主詞的陰陽性)

詞語的陰陽性

例子：侵
侵語陽：侵
侵語陰：侵
中性：侵
死物：侵

100分

時態

現在式：侵
進行式：侵
過去式：侵
未來式：侵
用作對句子的形容詞：侵
用作對主詞的形容詞：侵(陽性)／侵(陰性)

侵侵

下個post名: [侵侵]侵侵侵侵！！侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵(侵)

I'm sorry, the old TrumpTrump can't come to the phone right now.
Why?
Oh 'cause he's dead!

Trump~Trump~TrumpTrumpTrumpTrumpTrump
Trump~Trump~TrumpTrumpTrumpTrump
Trump~Trump~TrumpTrumpTrumpTrump
Trump~TrumpTrumpTrump

聽得多就慣
I don't fuck nobody but nobody fuck me

陣間早起身煮牛尾湯羅絲粉比bf食

我而加都好鍾意, 但又鍾意kp
買兩邊

其實我冇乜討厭既歐美藝人
justin bieber係特例

仲有tom cruise 其實唔反感
但始終唔明佢做乜仲係度做後生仔角色
希望佢早日換下d戲路

我仲記得以前ice hockey加拿大對美國果張廣告 果陣我個high school老師仲唔教書係到播比賽 全國都好重視呢場比賽

有得出國 點解我冇得出國
開始放負

成日覺得如果有前途就冇愛情

我朋友之前講過呢個體位痛到仆街

我老母教男仔有錢途自然多女

如果當日dse完左我乖乖地去美國
咁就唔洗係度做行屍走肉
但就會同bf分開, 應該會玩完

痛有痛既好玩

仔死仔還在
once you try…下略

話唔定去左美國既你已經做左人妻
個孫都讀小學了

岩呀 我有幾個高中既朋友都已經結左婚 個仔都兩歲了
利申96年

仲要咁講

個身訓係同一張床, 對手上連登話早之唔要佢
好邪惡

大把人訓同一張床 電話搵緊第2345678個啦
可能就係肉丸而你唔知姐

你朋友係男仔？

比你再揀過，要肉丸定錢途

96年
好羨慕好青春

又係腐女
但係佢啲gay friend話痛到痴線

殺死心臟的方法完咗 結局幾好 睇完舒服晒

海豹君

咁快 陣間睇埋個結局先 我睇到自殺果到咋

侵侵？侵！

恭依從命？

就係自殺完嘅下一話就係結局同我希望嘅差唔多 大滿足

係呀副cp好萌

唔好呀呀呀呀呀

白熊要救佢呀

就快收工
又有兩日可以睇文

又幾似

嘩!!!

高個個係學弟嗎

高係學長

又黎推下文

CP:GGAD(HP) 名：通信集（中譯黎）
文係用信既格式寫
我記得有10幾篇，算中長左右
原文係英文黎，呢篇超虐心
我睇親都忍唔住喊

好特別咁，係咪be？

佢地都好難唔be 原本故仔到都be左

有啲印象！！！好似睇過
你係係邊度睇

唉不要再說 由一開始已經注定be

我英文廢睇中譯渣
但都想睇返次英文版

一個到死先知道真係愛對方
一個到死都唔敢相信對方愛佢

好鬼熟，應該睇過
好SAD

就咁睇都sad

我係咪太耐冇睇電視
合味道個廣告咩料

佢地兩個一定係最虐cp
無人虐得過佢地

最鍾意睇虐但好怕長文長唔長?
好似上次篇獅王咁長就perfect池

賣腐

係邊個廣告?我搵唔到

我電視未睇過佢係咪想抄出前一丁
出晒啲靚仔氹女人賣

For the greater good

最尾個男人對眼表哥

長過獅王
但佢用信形式寫，感覺唔會好長咁
而且真係好撚sad

甜完兩個月，就虐一世

艾倫個張正咁多
唔公平

但我冇追開GGAD應該會少咗份味道

白熊一日連更兩話

白熊

我返來了

腐男虎鯨黎既
嚇我唔到

呢套漫畫真係好強大 成日睇到想喊

侵侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵

侵侵侵侵侵

侵侵侵侵 侵侵

我返嚟啦

侵侵侵 侵侵

好靚呀
三日月頭上面戴果抽流蘇顯得佢好靚女呀

侵巴

侵 侵侵

侵巴仲未瞓呀？肉丸瞓左未？

咁夜返嘅今日成日唔見你

我鍾意第一張 大俱利同燭台切變咗小朋友勁萌

執左成晚野，岩岩先沖完涼上床玩手機

忠犬攻x傲貓受

你係咪鍾意燭台切光忠×大倶利伽羅呢對cp呢？

佢頭先咬損左我下唇

慘慘豬肉丸都好激動喎，錫到你嘴唇損左

係呀我鍾意呢對嗚呀些些有排J

佢咬住左係度玩, 突然一下咬落黎

佢咬損左你有冇呵返你

呀!!!!好閃呀!!!!點解咁sweet

有

係呀，好閃好sweet呀，錫得肉緊得濟咬損左，之後又呵返

你下次大力些少咬佢第二個地方補返數

我對眼呀單身狗圍爐

成日互咬 係walking dead

講開又講 我見到名校secret果啲中學雞po都炸到幾百個腐女出黎 點解我地連登個po咁耐都冇咩新血加入咁
我仲以為香港好多腐女添

咬甩左點算

幾百個咁多係咪分身嚟?
有新血呀不過唔活躍 路過提兩隻字就走咗

好美麗嘅側面 尤其嘴型同下爬

一齊

可能佢哋冇ac掛

反攻

侵巴會就住既

你哋鍾意互咬對方邊度

反攻正呀

面, 手腳, 胸, 肚, I

侵仔仲未瞓

朝早先瞓

你係咪日日都日夜顛倒?
我呢排都係咁 feel到個人好易wing

係愛呀

大愛佛爺紅兒

夜媽媽都俾我見到吉澤亮

不過佢真係好細粒

閃盲

係愛呀哈利

原來獨行b仲未瞓
黃景瑜大愛

ko b點解你在玩命
我琴明10點半訓左

夜媽媽先黎放閃光彈
仲要連獅子都放閃
太陽先生快d出黎呀
燒死班hihi

搵主子取暖先

睇完一篇瘧文之後就就算睇幾多甜文都補唔番
最憎睇瘧文 點解連小說都要咁殘忍

最中意睇虐文喎我 虐到個心喇住喇住咁最正

咁你仲睇
睇完虐文真係會down一排

ko b六點仲未瞓，ko b 唔好成日夜瞓，咁樣會搞到睡眠質素越來越差同好易失眠架

睇果陣唔知係虐
但又真係好深刻

甜虐甜虐咁 好正
你有冇睇過刺骨 簡直係玻璃糖

嘩!獨行b早睡早起乖孩子
我會開始早瞓返 如果唔係會死

仲未入BL文坑 BL方面我主要睇漫同埋聽drama多

日日都係三點上床玩手機玩到六七點先訓
我對眼就黎爆

agger我都係最鍾意虐到喇住虐到喊
虐虐嘅故事硬係唯美動容啲
不過除咗渣攻/受精神虐待嗰種虐

知道
我呢排真係失眠又瞓得唔好 瞓吓醒吓
搞到返工都係喪屍mode

你仲唔瞓，你由尋晚通頂到依家

櫻井b唔係喺加拿大咩?成日咁夜見你我以為你嗰邊日頭
玩唔緊要但千祈唔好熄燈玩如果唔係可能會變咗寫輪眼有幻覺

櫻b你仲係學生仲有本錢夜瞓，不過成日夜瞓，以後都真係容易瞓得差同失眠

我瞓咗喇啱啱醒
我幾夜瞓都會早起身 習慣咗

刺骨睇簡介，攻受咁虐感覺係佢哋自己攞嚟，同埋feel到好似有d狗血，所以冇乜興趣睇

自己攞黎？
邊條友寫既簡介
不過各人口味唔同 我就覺得好好睇

ko b 夜訓係透支身體
我咁早訓都係因為成星期都兩三點先訓

你試下一排十一點左右就上床，合埋眼開住d野聽，最好就係d要花精神聽又感興趣既節目，你可以開 bl drama聽既，set半個鐘至一個鐘後自動熄，跟住聽下聽下就會瞓着
習慣左十二點前瞓，會好瞓好多，同埋第二朝七八點就會自然醒好精神

唔記得邊度睇，總之睇完就冇興趣，而且虐文我係唔鍾意睇既，不過其實我都少睇文，好花精神

我覺得虐ok但千奇唔好be be會想打死作者
睇得文多真係會眼盲

好今晚就試吓
我試過聽電台都得得哋

同埋我覺得 例如你定左11點訓 就早d刷好牙 咁一到果個時間就即刻熄電話 勒令自己唔好再玩再拖

電台深夜聽歌節目反而唔得，最好揀d節目內容嚴肅，主持講嘢個tone低沉，但你又有興趣要用下腦聽，聽聽下就眼瞓瞓着，等於以前一溫書就會眼瞓

係，未慣前就唔好再玩手機，會越玩越精神唔願瞓
但你習慣左十二點前瞓，好神奇地以後十一點左右就會好自然眼瞓，就唔洗再特登迫自己熄電話

咦！！我竟然冇睇呢集！！
去搵下先

我調整咗好耐先習慣係兩點前瞓到
夜瞓真係會搞到身體好差，我就係越來越差先開始調整作息時間
所以唔好搞到身體出問題先開始調理

早睡早起真係好美好我試過暝想先瞓 都幾好咩方法都試吓

茶b你之前幾點瞓架
你兩點前瞓都仲係太夜喎
平時十一點幾就瞓，近排同你哋吹水吹到十二點幾一點真係超眼瞓
同樣瞓八個鍾，兩三點瞓係會瞓得差過十二點前瞓

我地呢邊日頭=香港夜晚
我係熄燈玩呀驚比我老母gank 呢排睇野都好似差左成日要滴眼藥水

下個星期就開學啦 仲未較返個生理時鐘

你係咪失眠呀，點解要搵咁多辦法入睡既
平時食多d綠葉菜同生果，可以試下每日食完晚飯都食個生果，尤其是維他命C多既奇異果
補充維他命C會好瞓d架

我都係

閱巴同櫻b係咪成日夜瞓睇bl呢

我呢幾年都係冇三點都唔訓
本身個major好多paper要睇 平時都會chur到好晏先訓

咁又無

深夜電台我真係唔敢聽
細個聽好多鬼故都係聽下聽下突然轉左台/有啲不明聲
esp而家7月

我成日失眠 瞓得唔好同埋好易醒一醒我好難瞓返
同埋班主子可能睇我唔順眼好耐 專揀半夜打交嘈醒我
明明每日都有運動攻勢攰一攰都係瞓唔到
不過我諗要掉咗部手機先得或者斬咗隻手落嚟 可能成日忍唔到手碌手機所以瞓唔到

上當年我返學嗰時反而好早瞓十二點已經係昏迷狀態

返學住hall會早瞓因爲有早瞓嘅室友

之前成三四點先會意識到要瞓覺
我想調整到十二點幾瞓，但成日睇野睇到唔想瞓
所以日日都覺得好攰

可以聽下香港電台，佢哋夜晚有個專講歷史文化哲學等等既節目，都幾有趣，而且節目主持d聲又係沉沉地，催眠一流

話說我啲主子成日半夜都會睥住我好耐唔郁
話唔定啲鬼成日坐我隔離黐bl睇

我都係
再加上覺得一醒就要返工就更唔想瞓
要戒玩電話

夜晚睇bl有feel d，通常夜瞓都係咁

好耐之前聽森美小儀個鬼故節目，佢地講講下突然有把好突兀嘅女人嘆氣聲
嚇到我唔敢夜晚聽電台節目

以前讀書嗰時用收音機聽新城 半夜都有個鬼故節目 一聽啲音樂就即刻仆落床熄

我都想戒
有時睇小說睇到唔想瞓，覺得反正都夜咗瞓不如再睇多陣
結果睇到好夜

會唔會係咁呀
你d主子夜晚打交，你分佢哋入籠啦一係，深更半夜起身之後瞓唔着真係人都癲

我成日睇漫畫或者會開電影睇 一睇就幾粒鐘咁去

返工仲三四點先瞓
我瞓唔夠，第二日會有種就嚟猝死既感覺

新城個鬼故節目好堅，所以我唔敢聽
有時夜晚睇BL漫會諗如果屋企真係有鬼，D鬼見到我睇BL會唔會嚇到唔敢埋身

雨b 你d作息好健康
我覺得好易一睇就睇到好夜 因為唔想停

我以前聽新城鬼故節目係會聽聽下瞓着

入籠仲死 嗌到以為俾人肛
佢哋一打交我就會大鵬展翅 佢哋一見我擘開隻手就驚驚豬
好勞氣 都唔相親相愛嘅 琴晚又為咗爭隻小強又打一餐 成班小八婆仔

你地兩個係眼瞓都繼續睇定唔眼瞓先開d野嚟睇呀
前者只要簡單深夜戒玩手機就解決得到啦

應該會喺你隔離流住口水睇

因為我自從唔再睇cctvb，食完飯沖涼，十點左右就躝上床
開節目聽下就瞓着

兩樣都有呀 不過後者多啲
就算兩樣都要戒玩手機 始終玩咁多都唔好 眼唔盲手都斷

爭小強玩

雨b真係好孩子學習榜樣

你問題太嚴重，食多d菜同生果，同要規定自己十二點後就唔好再玩手機

好今晚我就十二點瞓 今晚唔會見到我了

講講吓又差唔多爆post

叫咩名好？

十一點半你就好熄機啦！

我都係兩樣都有，前者居多
好難戒，好想熄電話但成日會忍唔住開返，唔開電話冇安全感

突發!內有高質J圖討論區

不過可能會爆負皮

我都係 成日忍唔住手睇嚟要斬咗落嚟先得

就咁熄電話瞓會有d空虛，要開住d節目聽住入眠

你咁樣邊會引埋f直兼非腐既入嚟
[bl]高汁hehe/gv/J圖 etc呢d先有針對性

好撚甜呀

其實有腐女腐男嘅話，見到BL自然會入嚟
最驚係引咗班唔知咩人入嚟搞亂檔

驚聽到瞓著咗，第二日電話冇電
一日到黑掛住部電話真係勁唔健康

個標題只要唔係d咩誤導性引左d直男入嚟就冇事，唔鍾意bl/hehe應該會識避開，通常都唔會突登入嚟搞事，個別痴線佬除外

連登都幾多黐線
btw 我開定新post先

就係連登太多痴線先驚

個po到依家都冇痴線佬入嚟搞事喎

佢哋冇我哋咁好氣

你哋覺得邊個台多痴線佬